黑社會散播恐慌成功

仲有咁多人幫佢地開post 要人縮

以後示威冇人再出 港共又再次打勝仗

休息下先，唔急

用黑社會 證明政府無能 天助我地也

今晚照去連儂牆

吹咁大多數都打唔成㗎啦
黑社會喎
Btw 而家著白衫做野應該可以入哂佢地數

黑社會可能數埋道友都無3萬人，驚佢？人多睇佢惡得出咩樣

係港豬恐慌姐我地兄弟未驚過

黑社會幫手團結香港市民

但我仲見到有人貼緊連儂牆

未撚驚過